<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="3.8.7">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2020-07-27T13:54:28-05:00</updated><id>http://localhost:4000/feed.xml</id><title type="html">Vitaminails</title><subtitle>En Vitaminails ofrecemos servicios de manicuria y pedicuria, nos especializamos por ofrecer servicios de uñas acrilicas, uñas gelish y uñas francesas.</subtitle><author><name>Natalia Carena</name></author><entry><title type="html">Tendencia en Uñas 2020</title><link href="http://localhost:4000/unas/tendencia-unas-2020" rel="alternate" type="text/html" title="Tendencia en Uñas 2020" /><published>2020-07-23T00:00:00-05:00</published><updated>2020-07-23T00:00:00-05:00</updated><id>http://localhost:4000/unas/tendencias-unas-2020</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/unas/tendencia-unas-2020">&lt;p&gt;Cuando hablamos de tendencias, estamos hablando de algo que está siendo un éxito, ya sea moda, deportes, estilo de vida y como no también existen las &lt;strong&gt;tendencias en uñas&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Actualmente &lt;strong&gt;los diseños en uñas van cambiando&lt;/strong&gt; y se van utilizando diferentes materiales. Una de ellas son las uñas que imitan las piedras preciosas, minerales como el cuarzo, otras podemos decir los dibujos abstractos, también podemos hablar de aquellas donde se utilizan tattoos, también en este año 2020 surgió una nueva técnica de uñas llamada feline y otra prysma.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Revolucionaron el mundo de las uñas por sus formas geométricas bien marcadas y otra particularidad es que ya es tendencia tener uñas acrilicas delgadas. Si hay algo que jamas pasara de moda son las &lt;a href=&quot;http://localhost:4000/unas-francesas&quot;&gt;&lt;strong&gt;uñas francesas&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt;, esté 2020 trae mucho color y diseño sobre ellas, ya no son las clásicas uñas french de colores cálidos como rosado o blanco leche. Ahora se están utilizando &lt;strong&gt;uñas acrilicas esculturales&lt;/strong&gt; en forma feline french, también se usan &lt;strong&gt;almond french&lt;/strong&gt;, son trabajos realizados en acrílico.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Milky&lt;/strong&gt;: se trata de llevar colores claros, sobre todo en un blanco simil leche, queda super elegante a la hora de lucirlas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Francés en color negro&lt;/strong&gt;: es una propuesta más audaz para deslumbrar y dar un toque rockero.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Diseño mármol&lt;/strong&gt;: son ya un clásico que han ido cobrando lugar en el diseño de uñas, también puedes agregar tonos dorados para darle un toque más chick.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Diseños con Flake&lt;/strong&gt;: flake son efectos o una gama de efectos que puedes aplicar en uñas naturales o uñas acrílicas, dan un tono metalizado.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Baby Boomer&lt;/strong&gt;: estas son lo más sutil y elegante, dan la apariencia de tener tu uña natural siempre esmaltada y no lograr identificar el crecimiento.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Floral&lt;/strong&gt;: existen varios diseños para elegir cuando hablamos de flores, puedes agregar naturaleza muerta en uñas acrilicas como tambien puedes realizar un dibujo a mano alzada de flores y te sentirás en una eterna primavera.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Puntos multicolor con cristales&lt;/strong&gt;: diseño novedoso que brinda un toque elegante, consiste en tener un esmalte de base en un tono claro, y colocar pequeños cristales de colores en diferentes espacios de la uña.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Tonos pasteles&lt;/strong&gt;: ya no es comun ver todas las uñas de un solo tono, ya vemos el juego de tonos pasteles en ambas manos, como también observamos dibujos en una mano y en otra una combinación de tonos de esmaltes.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Multi-dot&lt;/strong&gt;: son círculos de distintos tamaños y colores, un diseño que dominará este 2020.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;French triangular&lt;/strong&gt;: aquí vemos otro estilo diferente para tus uñas french. Es la línea en corte triangular y puedes hacerla de un solo tono, o bien, agregarle color. Quedan super y es tendencia este 2020.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Velvet&lt;/strong&gt;: este diseño es súper glamoroso, puedes aplicarlo en uñas french, ya que se realiza con un toque de acrílico en polvo que le brinda ese aspecto aterciopelado.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Estas son algunas de las &lt;strong&gt;tendencias que trae este 2020 en uñas&lt;/strong&gt;, pero todo se trata de jugar con tonos y texturas para marcar la diferencia.&lt;/p&gt;</content><author><name>Natalia Carena</name></author><summary type="html">Manos y pies más claros, libres de callosidades, uñas más prolijas, menos cuticulas, mayor humectación, entre otros. A continuación te damos más en detalle los principales beneficios.</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="http://localhost:4000/images/covers/unas/tendencia-unas-2020.jpg" /><media:content medium="image" url="http://localhost:4000/images/covers/unas/tendencia-unas-2020.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Consejos para cuidar tus Uñas Gelish</title><link href="http://localhost:4000/unas-gelish/consejos-para-cuidar" rel="alternate" type="text/html" title="Consejos para cuidar tus Uñas Gelish" /><published>2020-07-16T00:00:00-05:00</published><updated>2020-07-16T00:00:00-05:00</updated><id>http://localhost:4000/unas-gelish/consejos-para-cuidar</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/unas-gelish/consejos-para-cuidar">&lt;p&gt;A la hora de &lt;strong&gt;cuidar nuestras uñas gelish&lt;/strong&gt;: mucho tiene que ver los aportes que le brindamos a nuestro cuerpo, ya sea la ingesta de líquido como agua, la alimentación y el cuidado en el dia a dia.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;El uso de productos abrasivos puede provocar &lt;strong&gt;desprendimiento del gelish&lt;/strong&gt; o muchas veces cambio de color, y que las uñas comienzan a quebrarse. &lt;strong&gt;Un consejo importante&lt;/strong&gt;, es beber mucha cantidad de agua y aplicar de dos a tres veces en la semana aceite para cutículas, este posee nutrientes y vitamina E que ayuda a la humectación de la misma y el crecimiento.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Si no posees aceite de cutículas puedes utilizar aceite de almendras, de coco o simplemente de olivo. Recordemos que el cuidado que nosotros le brindamos a nuestro cuerpo es lo que recibirán nuestras uñas.&lt;/p&gt;</content><author><name>Natalia Carena</name></author><summary type="html">Cortar tus uñas gelish en casa es muy simple, solo necesitas un corta uñas y una lima para uñas naturales. Lo primero que tenemos que tener en cuesta es la forma de la uña, si esta es recta lo mejor es...</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="http://localhost:4000/images/covers/unas-gelish/unas-gelish-consejos-para-cuidar.jpg" /><media:content medium="image" url="http://localhost:4000/images/covers/unas-gelish/unas-gelish-consejos-para-cuidar.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">¿Cuál es el beneficio de la manicuria y pedicuria?</title><link href="http://localhost:4000/manicura-y-pedicura/beneficios" rel="alternate" type="text/html" title="¿Cuál es el beneficio de la manicuria y pedicuria?" /><published>2020-07-15T00:00:00-05:00</published><updated>2020-07-15T00:00:00-05:00</updated><id>http://localhost:4000/manicura-y-pedicura/cual-es-el-beneficio</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/manicura-y-pedicura/beneficios">&lt;p&gt;El &lt;strong&gt;beneficio de realizarte manicuria&lt;/strong&gt; es darle un aspecto más limpio a tus uñas y de los bordes más marcados, el servicio consiste en &lt;strong&gt;trabajar con torno o drill&lt;/strong&gt;, y fresas o puntas adecuadas, se buscar despegar la cutícula de la uña y proceder a cortar el borde de piel muerta con corta cuticula o bien una fresa especial para eso.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Existen diferentes fresas para este tipo de servicio:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Fresas de carbono&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Fresas de cerámica&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Fresas de silicona&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Si bien puedes realizarlo en seco utilizando solo corta cutícula y repujador. El beneficio de aplicar ambas técnicas es brindar un  aspecto más limpio a las uñas. Y a la hora de aplicar &lt;strong&gt;esmalte gelish&lt;/strong&gt;, este se adhiere directamente a la uña y no en zona de cutícula, ya que al crecer tendería a desprenderse. También es recomendable aplicar algún gel exfoliante en manos para quitar el exceso de piel muerta y aplicar crema humectante.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En &lt;strong&gt;pedicuria&lt;/strong&gt; sucede lo mismo, tengamos en cuenta que en los pies es más frecuente encontrar callosidades difíciles de extraer, &lt;strong&gt;realizar un pedicure cada 20 días es lo correcto y recomendado&lt;/strong&gt;. Usualmente hay varios productos para realizarlo, podemos utilizar el torno para extraer cutícula y a su vez remover callosidades, y podemos utilizar unas botas que ya contienen crema para ablandar callosidades, al igual es factible utilizar gel exfoliante y obviamente crema humectante.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Los beneficios principales son: unos pies más limpios, brillantes y con menos callosidades junto con sus uñas más prolijas, libre de cuticula y más humectados.&lt;/p&gt;</content><author><name>Natalia Carena</name></author><summary type="html">Manos y pies más claros, libres de callosidades, uñas más prolijas, menos cuticulas, mayor humectación, entre otros. A continuación te damos más en detalle los principales beneficios.</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="http://localhost:4000/images/covers/manicura-y-pedicura/manicura-y-pedicura-beneficios.jpg" /><media:content medium="image" url="http://localhost:4000/images/covers/manicura-y-pedicura/manicura-y-pedicura-beneficios.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">¿Cómo cortar Uñas Gelish en casa?</title><link href="http://localhost:4000/unas-gelish/como-cortar-en-casa" rel="alternate" type="text/html" title="¿Cómo cortar Uñas Gelish en casa?" /><published>2020-07-15T00:00:00-05:00</published><updated>2020-07-15T00:00:00-05:00</updated><id>http://localhost:4000/unas-gelish/como-cortar</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/unas-gelish/como-cortar-en-casa">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Cortas tus uñas con gelish o esmalte semipermanente en casa&lt;/strong&gt; es muy sencillo.  Esta tarea sólo requiere de contar con los materiales necesarios para realizarlo, los mismos son:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Corta uñas&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Lima para uñas naturales&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;No es algo que requiera de mucha técnica&lt;/strong&gt;, simplemente debemos tener en cuenta la forma de la uña. Si  la forma de nuestras uñas son rectas, es preferible cortar en esa forma y ayudarnos con una lima para terminar de darle forma.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Otra manera de &lt;strong&gt;cortar uñas gelish&lt;/strong&gt; es usando una lima, pero podríamos aplicarlo en el caso de que las uñas no posean un largo importante, ya que nos pasariamos mucho tiempo limando.&lt;/p&gt;</content><author><name>Natalia Carena</name></author><summary type="html">Cortar tus uñas gelish en casa es muy simple, solo necesitas un corta uñas y una lima para uñas naturales. Lo primero que tenemos que tener en cuesta es la forma de la uña, si esta es recta lo mejor es...</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="http://localhost:4000/images/covers/unas-gelish/unas-gelish-cortar-en-casa.jpg" /><media:content medium="image" url="http://localhost:4000/images/covers/unas-gelish/unas-gelish-cortar-en-casa.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">¿Cómo realizar Uñas Acrilicas? Paso a Paso</title><link href="http://localhost:4000/unas-acrilicas/paso-a-paso" rel="alternate" type="text/html" title="¿Cómo realizar Uñas Acrilicas? Paso a Paso" /><published>2020-07-15T00:00:00-05:00</published><updated>2020-07-15T00:00:00-05:00</updated><id>http://localhost:4000/unas-acrilicas/paso-a-paso</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/unas-acrilicas/paso-a-paso">&lt;p&gt;El siguiente listado de &lt;strong&gt;pasos para realizar uñas en acrílico&lt;/strong&gt; es el que utilizamos y aplicamos a nuestras clientes en Vitaminails. Esos pasos pueden variar en otros salones u otros profesionales.&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;Primero debemos realizar una correcta sanitización de la zona de trabajo.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Sanitizar manos de la clienta, en Vitaminails utilizamos Sany Spray de Organic Nails.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Realizar manicuria si es necesario.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Corte, limado y forma de uña natural, limpiar con limpiador para uñas, en Vitaminails utilizamos Sinergy Wipe de Organic Nails.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Colocación de formas para uñas acrilicas.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Dos capas de &lt;strong&gt;Protein Bond&lt;/strong&gt;, ayuda a eliminar la humedad de la uña y a su vez la correcta adhesión de la base o esmalte, en este caso ayuda a que el acrílico se adhiera más a la uña natural y favoreces más duración.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Proceder a la colocación del acrílico.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Darle la forma y limado a la uña que eligió la clienta.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Limpieza de las mismas .&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Colocar nuevamente una capa de Protein Bond de Organic Nails en zona cercana a la cutícula.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Esmaltado y colocación de brillo top.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;A tener en cuenta: el proceso de &lt;strong&gt;realización de uñas en acrilico&lt;/strong&gt; no requiere secado en lampara, pero es posible que la clienta solicite algún tono en esmalte gel, en este caso es necesario. El mismo sistema lleva aproximadamente 2 horas de realización.&lt;/p&gt;</content><author><name>Natalia Carena</name></author><summary type="html">En este articulo te comentamos cada uno de los pasos que son necesarios para realizar uñas acrílicas, algunos productos que utilizamos y el proceso de inicio a fin.</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="http://localhost:4000/images/covers/unas-acrilicas/unas-acrilicas-paso-a-paso.jpg" /><media:content medium="image" url="http://localhost:4000/images/covers/unas-acrilicas/unas-acrilicas-paso-a-paso.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">¿Cómo evitar que se formen hongos en Uñas Acrilicas?</title><link href="http://localhost:4000/unas-acrilicas/evitar-hongos" rel="alternate" type="text/html" title="¿Cómo evitar que se formen hongos en Uñas Acrilicas?" /><published>2020-07-14T00:00:00-05:00</published><updated>2020-07-14T00:00:00-05:00</updated><id>http://localhost:4000/unas-acrilicas/evitar-hongos</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/unas-acrilicas/evitar-hongos">&lt;p&gt;Para &lt;strong&gt;evitar formación de hongos en uñas acrilicas&lt;/strong&gt; debemos acudir a nuestra manicura cuando observemos que ya tenemos crecimiento de más de 25 días.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pasado este tiempo quizás ocurra desprendimiento del acrílico y por esa zona se filtrara agua, suciedad del ambiente, esto favorece especialmente al crecimiento de hongos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Debemos evitar realizar uñas acrilicas cuando observamos ya la formación de algún hongo en la misma. &lt;strong&gt;Por ninguna razón debemos realizar este servicio&lt;/strong&gt; y debemos recomendar a nuestra clienta el &lt;strong&gt;comienzo de un tratamiento&lt;/strong&gt; profesional.&lt;/p&gt;</content><author><name>Natalia Carena</name></author><summary type="html">Para evitar formaciones de hongos en las uñas acrílicas debemos acudir a nuestra manicura si es que observamos que ya tenemos más de 25 días de crecimiento, otro punto importante a tener en cuesta es..</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="http://localhost:4000/images/covers/unas-acrilicas/unas-acrilicas-como-eivtar-hongos.jpg" /><media:content medium="image" url="http://localhost:4000/images/covers/unas-acrilicas/unas-acrilicas-como-eivtar-hongos.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">¿Cómo quitar Uñas Gelish en casa?</title><link href="http://localhost:4000/unas-gelish/como-quitar-en-casa" rel="alternate" type="text/html" title="¿Cómo quitar Uñas Gelish en casa?" /><published>2020-07-14T00:00:00-05:00</published><updated>2020-07-14T00:00:00-05:00</updated><id>http://localhost:4000/unas-gelish/como-quitar-en-casa</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/unas-gelish/como-quitar-en-casa">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Quitar uñas con gelish en casa&lt;/strong&gt; es sencillo, solo necesitas algunos productos que paso a detallarte:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Repujador de cuticula o palito de naranjo.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Trozitos de algodón o toallitas desmaquillantes cortadas en cuadrados.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Papel aluminio cortado en rectángulos no tan grandes.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Acetona pura&lt;/strong&gt; (en lo posible).&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Lima para uña natural.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Lima spongy.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;pasos-para-quitar-el-gelish&quot;&gt;Pasos para quitar el gelish&lt;/h2&gt;
&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;Con una lima para uña natural, trataremos de limar suavemente para lograr quitar el brillo top de la uña.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Humedecer un trozo de algodón con acetona pura y colocar sobre la uña, envolver con papel aluminio y dejamos por 15 a 20 minutos.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Al quitar el envoltorio, debemos observar que el esmalte va desprendiéndose de la uña, con el repujador o palito de naranja quitaremos ese esmalte ya desprendido.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Si vemos que no alcanzo a desprenderse por completo, es que debe permanecer más tiempo envuelto.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Una vez quitado el &lt;strong&gt;gelish o semipermanente&lt;/strong&gt;, con una lima para uña natural limamos suavemente y en sentido envolvente a la uña, para dar forma y nivelar.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Luego con lima spongy, pulimos la uña para quitar asperezas.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Limpiamos las uñas con alcohol o un sanitizador.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Por último puedes aplicar aceite de cutícula sobre las mismas para hidratar.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;</content><author><name>Natalia Carena</name></author><summary type="html">Quitar el gelish de tus uñas en casa es muy sencillo. A continuación te enseñas como hacerlo paso a paso y la lista de materiales que vas a necesitas. Empezamos con limar las uñas con una...</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="http://localhost:4000/images/covers/unas-gelish/unas-gelish-como-quitar-en-casa.jpg" /><media:content medium="image" url="http://localhost:4000/images/covers/unas-gelish/unas-gelish-como-quitar-en-casa.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">¿Cuál es la diferencia entre Gelish Francés y Acrilico Francés?</title><link href="http://localhost:4000/unas-francesas/diferencia-entre-gelish-y-acrilico" rel="alternate" type="text/html" title="¿Cuál es la diferencia entre Gelish Francés y Acrilico Francés?" /><published>2020-07-13T00:00:00-05:00</published><updated>2020-07-13T00:00:00-05:00</updated><id>http://localhost:4000/unas-francesas/diferencia-entre-gelish-frances-y-acrilico-frances</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/unas-francesas/diferencia-entre-gelish-y-acrilico">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;La diferencia de gelish francés y acrilico frances&lt;/strong&gt;, es solo el material con que se realiza el trabajo. Las que son &lt;strong&gt;gelish french&lt;/strong&gt; es puro esmalte sobre uña natural. En cambio para el &lt;strong&gt;Acrílico french&lt;/strong&gt; se utiliza polvo acrilico únicamente.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Actualmente las tendencias en uñas han ido cambiando y ya no solo se utiliza french en el tradicional color exclusivamente. Existe una amplia variedad de tonos en acrílico por lo que permite realizar diseños más osados e incluso innovadores en el estilo &lt;strong&gt;acrílico french&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;</content><author><name>Natalia Carena</name></author><summary type="html">La respuesta corta es, si. Es posible hacer uñas acrílicas con estilo francés, pero así mismo también es posible hacerlas en uñas naturales con gelish e incluso utilizar otros...</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="http://localhost:4000/images/covers/unas-francesas/unas-francesas-diferencia-entre-gelish-y-acrilico.jpg" /><media:content medium="image" url="http://localhost:4000/images/covers/unas-francesas/unas-francesas-diferencia-entre-gelish-y-acrilico.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">¿Cúanto cuesta realizarse uñas acrilicas?</title><link href="http://localhost:4000/unas-acrilicas/cuanto-cuesta" rel="alternate" type="text/html" title="¿Cúanto cuesta realizarse uñas acrilicas?" /><published>2020-07-13T00:00:00-05:00</published><updated>2020-07-13T00:00:00-05:00</updated><id>http://localhost:4000/unas-acrilicas/cuanto-cuesta</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/unas-acrilicas/cuanto-cuesta">&lt;p&gt;El &lt;strong&gt;costo de realizar uñas acrilicas&lt;/strong&gt; varia, segun forma, diseño  y largo que requiere la clienta. Adicionalmente la cliente puede elegir servicios adicionales como &lt;a href=&quot;http://localhost:4000/servicios/banos-de-parafina&quot;&gt;baños de parafina&lt;/a&gt; y/o &lt;a href=&quot;http://localhost:4000/servicios/tips&quot;&gt;colocación de tips&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Teninedo en cuenta que muchas veces elegimos diseños que más allá de llevar gelish, llevan cristales, efectos o dibujos a mano alzada que llevan tiempo extra, a todo eso es el costo que mediremos a la hora de cobrar un servicio de uñas acrílicas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;En qué consiste el servicio de realizar uñas acrílicas&lt;/strong&gt;: se empieza con un servicio manicure rusa (que va de obsequio contratando el servicio de uñas acrílicas), se realiza con torno, preparación de la uña, aplicación de acrilico y luego esmalte gelish.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Normalmente en México los precios varian, casi cada salon aplica un valor determinado para cada servicio, se tienen en cuenta, forma, largo, si es total acrilico o si también se utilizan tips, si es acrílico con gelish o si también se le agrega decoración podríamos decir que van desde los $350 a $1400 pesos mexicanos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En Vitaminails el &lt;strong&gt;servicio de uñas acrilicas&lt;/strong&gt; incluye la manicuria rusa, un pequeño spa de manos, exfoliación, colocación de acrílico, esmalte gel y decoración si la clienta desea, el mismo va desde los $500 pesos mexicanos. &lt;span class=&quot;onlyMX&quot;&gt;Puedes consultar nuestros precios vigentes y demoras en el servicio &lt;a href=&quot;http://localhost:4000/tarifas&quot;&gt;haciendo CLICK AQUÍ&lt;/a&gt;.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</content><author><name>Natalia Carena</name></author><summary type="html">Normlamente en México los precios van desde $350 a $1400 pesos mexicanos. En Vitaminails un servicio de uñas acrílicas incluye manicuria tradicional o rusa y el empieza en los...</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="http://localhost:4000/images/covers/unas-acrilicas/unas-acrilicas-cuanto-cuesta.jpg" /><media:content medium="image" url="http://localhost:4000/images/covers/unas-acrilicas/unas-acrilicas-cuanto-cuesta.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">¿Cómo evitar que se formen hongos en Uñas Gelish?</title><link href="http://localhost:4000/unas-gelish/como-evitar-que-se-formen-hongos" rel="alternate" type="text/html" title="¿Cómo evitar que se formen hongos en Uñas Gelish?" /><published>2020-07-13T00:00:00-05:00</published><updated>2020-07-13T00:00:00-05:00</updated><id>http://localhost:4000/unas-gelish/como-evitar-que-se-formen-hongos</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/unas-gelish/como-evitar-que-se-formen-hongos">&lt;p&gt;Como manicura a la hora de comenzar con el servicio, luego de sanitizar la mano de la clienta y todos los materiales de trabajo, comienzo con la tarea de quitar cutícula o simplemente empujarla hacia atrás. ¿Qué logró con esto? Desprender de alguna manera la cutícula de la uña y tratar de barrer y sacar todo ese resto de piel muerta.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Muchas no acostumbran a realizar este tipo de trabajo, pero haciéndolo evitamos que una vez hayamos colocado el gelish o esmalte semipermanente, y conforme pasen los días, no se produzca el crecimiento sobre la cutícula y pueda desprender el gelish en esa zona. ¿Qué provocaría? Que comience a &lt;strong&gt;filtrarse agua por la zona de la cutícula y se forme un hongo&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;También otra forma de que pueda generarse un hongo es del desprendimiento de esmalte en las puntas de las uñas, ya que quizás se deba al paso de los días y el uso que realicemos con las uñas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Otro punto para aclarar es que a la hora de realizar el manicure, utilicemos cepillo para uñas, y tratemos de quitar el resto de piel muerta en dirección hacia abajo de la uña, y así evitar que el polvo o suciedad ingrese en la zona de la cutícula y causen &lt;strong&gt;infección y posteriormente un hongo&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;</content><author><name>Natalia Carena</name></author><summary type="html">Te contamos cual es el mejor procedimiento para evitar que se formen hongos en una aplicación de Uñas Gelish o esmalte semipermanente.</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="http://localhost:4000/images/covers/unas-gelish/unas-gelish-como-evitar-hongos.jpg" /><media:content medium="image" url="http://localhost:4000/images/covers/unas-gelish/unas-gelish-como-evitar-hongos.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry></feed>